曾付出 幾多捐獻 然後班非洲仔樣會變

曾付出 幾多捐獻
然後班非洲仔樣會變
籌善款 又搞奢侈喜宴
饑渴由佢先～

變間教會
點唱都唔岩音

銀或金 統統都要
誰做水魚 一樣笑

留名

變間教會出嚟？

然後班非洲仔樣會變 急口令？

說謊 收到相了 而圖片竟偷偷改了
為何舊照用了 至知那樣可笑

cm 改得好過樓主好多

咩歌？

郭富城嘅

記住那香港金主的教訓
回頭睇搵老襯
你獻出了份愛和時薪
可有換到十秒真

來換取一堆堆的發票
啱喎，都係九個字

佢似用支那話拼音

留名待笑

至知我被昆了

教練啲改歌成日爛尾

教練

呢句幾好